Moje nejlepší kamarádka Moje nejlepší kamarádka je QQQ. Ona je velmi veselá a dobrá holka. Je ji 18 let. QQQ studují na univerzitě v Almatě. Ona má svetlé a rovné vlasy. Její modré oči je moc hezké. Ona je straostlivá, pracovitá, obědu upřímná, ctižádostlivá a níkdy sobecká a žarlivá. Kdýž její přitel říká komunikuje s nejakou holkou ona bude zlá. QQQ je moc zvědavá. Ráda mluví s novými lídi. QQQ je štihleji a vyšší než já. Ráda jsem že znám jí.
